香港學生真係唔識玩政治

獨立 其實真係無可能
違反憲法 一有廿三條就拉鳩你

要成件事有得玩落去
要貼香港自決
起碼有真討論空間 （雖然已經被打成一樣）
自己出黎嘈都有理由
我地可以自決一國一制 why not

人渣何君堯就係想煲到廿三條夠迴響立法

竟然無人贊成

又一個左膠
宜家又冇法例阻止
宜家唔講唔宣傳 唔通等明文禁止先做
點解要自我閹割
仲話人唔識政治 多鳩魚

無法例 所以講得
你都睇到中共 要打到你仆街 講都唔撚比你講
我寧願爭取有道理 有高少少可能性既野

港獨 你有槍"? 有人力？ 有菠蘿？
邊鳩個多餘

自決照講港獨 係一個選擇
一國一制係一個選擇
你憑咩可以拉埋一齊講
咁先唔會有咁大壓力去討論

遲早夾硬過廿三條
梁游一事都知啦 入到去慢慢搞事都唔遲啦
睇睇長毛以前 幾醒目 一開會掟下蕉 提早收工 去旅行